一人一樣另你睇到好唔舒服嘅野

好想整翻好佢

打錯字既人
例如樓主

另你老母

自己的樣子

另

你個標題

我頂唔順 好辛苦啊

睇到好辛苦

睇到錯別字會好辛苦

睇完好辛苦 辛苦到想嘔